正式宣佈2017香港年度漢字

真正代表香港人心聲

定係柒?